有冇Ching想一齊考二級山藝？

遲啲二月開班，有冇Ching 考？
必須要有一級基礎山藝

有，tg?

有

推推推

一齊考二級山藝，推推

考三級叫我

三級應該要等到年中。我地原本有一班想一齊上教練

其實要識啲咩

行山要留意既細節，係預發生最壞既事情，做最充足既準備。
好多野學

山藝同bushcraft係咪唔同？
你講果啲似係survival skiils

邊間？
唔同公司開可以完全係兩回事